［泛民B隊現形］愛國建制支持者，一票不投假建制真割席既民建聯

民建聯=泛民B隊

真愛國鄺手足有難，竟然馬上割席

月月呃糧搞嘉年華有咩居心

支持鄺手足，一票不投民建聯

一齊入去支持鄺手足：

【突發】水門泰式雞飯被伏擊

昨日民建聯打手斬市民，
今日水門雞老板比人斬

原來本土恐佈主義係指
民建聯
工聯會
何妖鄉黑

支持勇武建制，和理非民建聯死開

10

投白票廢票射落海甚至投對家都唔好投假建制
假建制當我地愛國朋友係condom，食人血饅頭
應該投對家泛民懲罰一下假建制同假愛國人士睇下黑暴當道既香港會變成點，要焦土懲罰一下佢地先會醒